睇GME撚叫春集中post 好q爽

本來成個連登8成post係講GME已經好不爽，而家睇住佢地變哂做叫春蝕錢救命Post，我而家真係逐個入去睇，每個都好好笑
又話齋儲錢唔投資係傻尻既，而家蝕哂真係好有計劃呀

利申 不嬲無玩股票 撐買藍籌

盤後升番啦喎傻鳩
唔敢入市 睇住人賺快錢又要眼紅既廢柴confirmed

投資涉及風險，唔比買賣都係風險

準備退休了

咁咪唔好買,有咩大不了

真

仲有無人入黎嗌下救命

點解要嗌救命嘅？